［會死人架］前線唔好再淨係用6001/3/6罐 滅火隊更加要用7093

(新聞) 15歲滅火隊員走入煙霧裏

成日見到有人好似入面既滅火隊員咁淨係戴「害死人組合」，姐係淨用6001/3/6，係接近冇用架

（講開6000系，佢地既強度如下：6006>6003>6001，6001絕對唔適合前線使用）

要配個轉接蓋，再加棉
501蓋就用梯形棉，姐係5N11或者5P71
502蓋就用P100棉，效果比梯形棉好

詳細型號介紹：

而滅火隊更加要用防到水既7093棉，唔可以用梯形棉，P100已經係最低消費(但係唔防水，所以濕咗一定要換)
另外，60926雖然係神裝，但係防水功效其實冇6006罐+7093棉好。
不過再考慮埋組裝方便程度、輕便性同易賣程度，60926都係滅火之選，不過要有心理準備要換得比較密。

推

推 今日又有好多

想問7093棉係指6006入面嘅隔個層棉，定一話出面嘅cover

加係600x出面架，係兩個灰色既盒
另外一加多一套502轉接蓋

thx手足，發現對裝好多都唔識，好彩搵到呢篇，但最驚係對眼，近視眼鏡仔冇泳鏡滅多幾粒又要洗一次眼

你有其他問題再係度問我啦
去買over the glass護目鏡啦

有Ig share 防水裝教學